大家可以按生日法分開時段投票

1-10號 朝早
11-20號 下午
21-31號 夜晚

random人流
唔會比對家咁容易數到票
大家一齊嚟光復區議會

1/10號生日手足準備

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

數到都無用，因為佢啲鐵票都改唔到啲咩

有用，佢可以補票

使多d錢咁解

我地要贏

on9
想配合保皇狗提早落閘？

我收到風，
建制啲鐵票用晒啦，而家要call啲唔係鐵腳既投票

但每個票站都成村人
而家先係開始贏

投票呀